點解iphone 人地啲電話會變晒沒有來電顯示？

廣告電話

唔係，連識既人同電話簿既人打黎都係咁

用家問題

fake call

有冇人都係咁

最近出現嘅bug，攞去天才吧會有人幫你fix